今日過深圳灣 無比人周wo

去大陸公幹 黑衫黑褲黑鞋黑背囊 再加埋我副黑人憎嘅後生撚樣

本身仲有d驚 帶定第2部手機 來回深圳灣都冇比公安叫check乜check襪 亦見唔到有咩枱仔 同以前一撚樣

有幾多人真係有比人周嘅經歷

利伸：身在共營心在港

咁你個樣一定好大陸撚樣咁

香港毒撚樣 唔知係咪好恰d 有幾次係前線比d狗指住嚟鬧

你有中國身份證
點洗周你啊 大哥

屌 咪當我假膠 身份證都冇換 回鄉證都係前排轉新工先續 過左期十年

咁又無話個個都check
安全啲帶定第二部電話無壞

上面都係交數姐
你估愛國咩

樓主個樣太毒掛
一睇就知人蓄無害

嘩屌咁多負皮 想講下真身經歷 比大家唔好咁提心吊膽

今日先俾班大陸公安同香港搜
一個搜完過完關再搜